DC《小丑女》導演: 中共禁止香港記念64, 破壞公民社會

之前仲人成堆人屌《猛禽暴隊：解瘋小丑女》係女權垃圾片, 叫人杯葛, 結果《猛禽暴隊：解瘋小丑女》票房仆哂街.

DC《猛禽暴隊：解瘋小丑女》導演Cathy Yan : 中共禁止香港記念64, 破壞公民社會.

求手足做兩件事:
-去twitter多謝Cathy Yan
-支持《猛禽暴隊：解瘋小丑女》正版.

twitter手足

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

支持

誠意推薦大家睇《猛禽暴隊：解瘋小丑女》正版, 比《Marvel隊長》好睇n倍.

DC又贏

DC又贏

Marvel Disney屌你，繼續拍咩木爛、咩上氣

呢套雖然爭D無咁好睇

支持手足

唔睇英雄片
原來dc正氣好多

國際connect

小丑女小丑女s the best

twitter要人

Marvel可否跟隊

迪士尼愛人民幣

twitter GOGOGOGO

DC

dc又然

支持國際手足

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

DC>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>marvel Disney

DC屌打

建議利用 香港再出發大聯盟 既宣傳消費活動 幫助 黃色經濟圈

1.黃色經濟圈可以同期 發起特賣 折扣 月 吸引大家消費，收左一萬蚊應該好多人肯消費。

2.無需登入 無需入資料 直接使用

3.整合折扣優惠 做文宣

套嘢又真係好垃圾
反派男主角塑成一個弱智仔咁樣
個幾條女又見唔到有咩宣揚女權意思
靠塑造男性成為on9仔嚟俾女性sm真心屬於垃圾女權片
毫無意義，票房仆街係好合理

以戲論戲（當時睇咗正場）
套戲真係唔得
係得中間搵John Wick導演幫手拍嗰段係好睇
不過個導演咁夠薑
係值得撐

Dc

兩套都係垃圾

推

即入

唔得
我地marvel9會繼續睇上気、木兰、驚奇隊長

Like retweet comment

Push
Push push

屌成日見到dc既人出聲
作為mcu fan好羞恥

推，希望多啲人like佢條tweet

DC 有腰骨

dc 又贏

dc 高質 marvel 比玩具撚睇

諗起《衰仔樂園》寸迪士尼奶共嗰集
隻米奇屌鳩啲Marvel角色
話如果得罪支國
米奇都唔會要佢哋

DC
果然真英雄

Push

咁DC都有個Gal Gadot奶支奶到索索聲

但係套戲真係垃圾喎 Harley quinn 動畫好睇好多

DC 40比0

再推

有幾多人會支持正版

push

希望大家會為黃絲手足而支持正版

好睇n倍?

正義聯盟

[黃色經濟圈] 你地買左《猛禽暴隊：解瘋小丑女》 飛未？

DONE

結果真係黃

Gal 真心overrated 除咗氣質之外 做戲好屎

唔買都留個言

615黑衫白絲帶

sad but true....

我上網睇到想打爆部電腦
由頭悶到落尾
唔係一般悶仲要
啲角色之間互動好唔合理好 cringe

between多謝導演支持

導演無拍過商業片
明顯唔識點處理

兩套都唔掂
不過猛禽啲打鬥好睇好多
至少中間嗰段有John Wick導演幫手搞

Disney旗下肯定唔會出聲㗎喇

美隊都出過聲

Cap嗰次都係大家估估下
話佢有出過聲都幾牽強
Marvel淨係得Hulk有嚮雨革出過聲講明撐香港
不過今次佢都唔敢再撐

你唔講都唔知Hulk支持雨革

有
佢當年出席宣傳電影
仲試過戴埋黃絲帶

冇錯

「Twitter」Tag 吳彥祖 王力宏 MC Jin

啱

有啲位開2x

幾鍾意個演員begin again佢都有份
估唔到

搵得返段報導：

好彩有入場
DC不嬲高質過marvel

DC 👍🏼

推推

即買！

好彩之前睇左套戲

雖然睇完屌出聲
但以後都會支持

都多謝你支持手足

Tui

captain marvel打鬥令人失望
猛禽知道咗有john wick導演幫手入場之後更失望

一早睇好Dc

721 831 101 1111

次次都係DC幫我地出聲
上次Batman又係

推 國際戰線打好

Batman為咗見盲人律師一面
同公安起衝突
真英雄

永遠都高質過垃圾m記

小丑女票房仆哂街
重點係開正武肺爆發
有人叫杯佢咩？

DC>>>>> marvel

Disney 帶住左膠皮唯利是圖嘅完美例子
由細個最鍾意迪士尼動畫，到少年最鍾意xmen 英雄片
到宜家都鍾意嘅
但已經無辦法係以前個種全心全意嘅鍾意，唔識講 唉

支持導演就OK
支持華納就小心留意
華納近年唔少戲都同支共合拍
正如好多人唔知
《神奇女俠》係支共有分投資

猛禽暴隊：解瘋小丑女 一啲都唔女權
唔似Marvel啲垃圾，爲咗女權而女權，完全冇仇視男人，睇完一啲尷尬位都冇仲幾好睇

成套戲所有男角唔係蠢就係賤
用貶低男人方式歌頌女兒當自強
反襯一班各有缺陷嘅女角都可以活出自我
根本係女權片嘅套路嚟
特務Madam、女版捉鬼敢死隊都係呢種公式

RE 咗. LIKE 咗

Retweeted

HMVOD 有

不嬲都贏

買返4K 支持

罷撚左marvel了

香港人睇戲眼光好撚高㗎 每套戲都話垃圾
幾可見到有一套戲係冇俾人屌

Gotham 壞人又蠢又賤有咩問題？
成班本身就喺老粗或者老狐狸
符合本身角色設定
最重要佢唔會特登加啲懶係諷刺男人嘅對白
佢唔會特登加啲懶係諷刺男人嘅笑話
或者特登將啲角色變做女人/TB
整到成出戲好似女人vs男人咁有種敵意

而且其實佢girls power係得最後一齊打大佬一幕，
主要都係打戲而唔係擺pose懶係有statement，
其他時間都係Harley Quinn爲主

話歌頌女兒當自強，其實唔係好突出，
本身角色啲背景線其實都係略略帶過，
亦冇話有啲咩唔合理嘅場面，
主要都係睇小丑女

唯一缺點係個亞洲𡃁妹好似唔撚識做戲咁
眼神成日好似唔知望邊面咁，搞到出曬戲

你要紀念顛覆國家政權的運動？咁咪即係你支持顛覆國家政權？

其實唔洗吹奏DC
要嘅只係多謝呢位導演
btw之前DC有幾個演員同房事龍影相畀人屌咁快唔記得？

Disney咪偽善最佳例子
BLM 反警暴 繼續請支那雞拍木爛

小丑女其實好唔好睇？

但老實講套野真係麻麻

條𡃁妹本身已經柒
街邊求其執件都靚過佢
都唔知佢老豆老母畀咗幾多錢先入到荷里活

我覺得好有敵意
佢連個大配角台灣阿伯都寫成係賤人
女警個男上司又係搶功勞嘅賤人
成套戲係連半個正面描寫嘅男角都無
反而好強調女人受男人欺壓
呢類戲係宣揚緊一種訊息：
「所有男人皆賤格，呢個世界唔需要有男人存在」
我覺得近年講女權又比較處理得好嘅商業片
係《神奇女俠》
你睇返兩套戲點樣處理男角就明

其實仲有個拍過DC劇嘅華人女演員（廣州出世，嚮劇集Supergirl演過反派）
佢有發聲支持過香港
但因為唔出名先無人講
佢本身又靚身材又好

DC vs Marvel(Disney)

DC>Marvel

係邊睇

marvel冇英雄

係咪第一個出名女權出趕

所以我一直都DC fans

唔好 要睇睇動畫

相反M記個班

得thanos出過下聲

Josh Brolin

Angela Zhou!
佢係Hell on Wheels最後一季做男主角條女, 有講廣東話演出! 仲有全裸 (非貶意!)

多謝提醒!

攤

之前汽油彈加batman張圖型到

好似係蝙蝠女？唔識分

總之, 手足就係型

RT!

睇過套小丑女自傳 悶到仆街

A

但套野劇情真係好垃圾, 浪費哂個演員

點解dc同marvel咁大對比係咪票房衰到放棄人生
btw dc萬歲dark knight神作

有睇 我覺得好睇喎